李克強：中國永遠不會發動貿易戰

美國在今日本港時間中午12時，對總值340億美元中國商品加徵關稅。正進行訪問歐洲的中國國務院總理李克強表示，貿易戰絕不會是解決貿易爭端的方法。

李克強在記者會中稱，中國永不會開始貿易戰，惟會採取措施。他批評，貿易戰對任何人都無好處，無人在戰爭中成為勝利者，又指貿易戰只會傷害挑起事端者。

李克強昨日抵保加利亞首都索非亞，出席第7次中國與中東歐國家領導人會晤。

source (明報) :

若然屬實

又話亮劍

之前話全面反擊, 中國成最後贏家
依家又嚇到瀨曬屎話兩個都係輸家

咁到其他國家啦

做13億奴隸嘅奴隸主，真係爽歪歪

非不為也，實不能也

屌你老母，亮劍呀，中国制造 2025 ，打倒美帝。整一屎忽鬼

限韓令，限台令，低制日貨，重關稅，唔係貿易戰係乜鳩，支那畜掩耳盜鈴柒出宇宙

小偷偷野好正常 唔會打劫

無本錢發啫 乜嘢都假